撐粵語組織偵查報道需要課金支持！

由廣東話非法定語言風波，到香港學校中文語言教學狀況普查（普教中調查），

港語學自 2013 年偵查報道本港語言政策，

團隊上下一直堅守崗位，揭露語文教育以至語言文化政策弊端不遺餘力。

奈何一直只靠光合作用掙扎求存，只係喺課餘工餘時間籌辦廣東話活動

到咗今年2020，眼見廣東話屢被打壓，教育政策朝令夕改，我哋深感唔夠，幾位成員決定全職投入推廣廣東話工作，盡力一煲，希望大家可以支持！

【同路人平台】
今次有幸獲Penana小說平台邀請，成為第一輪訂閱作者

唔知大家有冇聽過，好多知名人士都會用網絡平台俾讀者可以訂閱支持心儀作者

而Penana就係其中一個，著重於故事分享同文學創作

雖然佢唔係國際知名嘅內容訂閱平台，但對傳承粵語所承載嘅香港文化亦有相同嘅抱負，絕對抵撐竿

要撐就撐本地薑，尤其港語學作為非牟利團體
就算支持者嘅每分每毫、一點一滴，我哋都好珍惜，都希望落返去有共同理念嘅經濟圈

所以港語學決定同Penana聯手推出訂閱計劃
希望讀者們可以支持依個電子書嘅平台

振興本港嘅創作生態，支持有態度嘅創作平台、支持粵文創作

【訂閱計劃】
港語學推出四個訂閱計劃，包括：

《廣東話徵文比賽文選》
含歷屆廣東話徵文比賽得獎作品及評審評論，有關收益將全數撥於廣東話徵文比賽基金，及普教中學校調查資料庫建設之用

《點你個穴：武俠醫學大詞典》
由資深中醫學生，用中醫專業知識同埋生鬼粵語解構武俠世界，幫你打通任督二脈，從此得通通透透。

《港語文集》＋《世說新語》二合一訂閱
由港語學特約作者撰文，分享運用粵語同寫作嘅心得。

支持訂閱每個Tier只需要＄38，【全包宴】更低至$98就可以支持「港語學」團隊上下繼續創作。所有收益扣除成本都係捐助港語學嘅粵語文化活動，同大家並肩守護廣東話！

去埋Facebook推Post啦！

推

窮學生已經支持咗立場蘋果不過照十卜